有冇人單身咗好耐之後就冇乜拍拖嘅慾望?

如題。已單身19年

過多11年再開post

點解? 巴打唔通。。。?

我想單身返，但已經冇可能

我唔想知囉

19歲冇拍拖正常啦，我都係23歲先初戀

單身19年唔代表19歲 樓主今年40有2

冇